再次屌打黃絲，TVB「星夢傳奇」食住造星勢！藍絲：我地先係民意！

無綫（TVB）今年舉辦全新音樂比賽節目《聲夢傳奇》，日前除在《TVB節目巡禮2021》推出節目宣傳片外，更安排15位從全球海選中入圍的參賽者，於昨晚舉行的《萬千星輝賀台慶2020》亮相。

不過，在15位參賽者中，只有4位有機會在舞台上一展歌喉，令外界猜測，比賽似乎已經一早有結果。而有追看ViuTV選秀節目《全民造星II》的觀眾，應該對當年曾參加比賽，昨晚在台上翻唱陳柏宇《你瞞我瞞》的冼靖峰（Archie）似曾相識。雖然成功晉級60強，但在第二輪表現未如理想，48強止步

余詠珊透露，節目將為每位參賽者投放近200萬作賽前訓練，並歡迎樂壇新力軍報名。她認為整個節目的著眼點將放在培訓功夫：「我哋諗住頭嗰兩個月完全係唱歌、跳舞同埋體能嘅訓練，完咗之後佢哋會記住喺呢個過程裡面，原來佢學咗好多嘢，包括點樣控制佢哋嘅情緒。

至於參賽者需要具備的元素，星夢娛樂行政總裁何哲圖則認為：「我覺得香港嘅樂壇暫時都仲係好欠缺真係鍾意音樂嘅歌手，比起過去嘅20年真係少咗。香港好多人都係娛樂化咗件事，多過係著重音樂性。依家我係想見到一批真係鍾意音樂，投入心機去學音樂嘅朋友，可以慢慢發掘、栽培出嚟。」

到時仲咩花姐丫，而家係珊姐啦

香港樂壇越來越有希望！
而家有全民同星夢
香港人無分你我！做好音樂

黃藍是政見，音樂是良知

支持本土音樂，咁仲支唔支持星夢？
都有好多人追夢

日前除在《TVB節目巡禮2021》推出節目宣傳片

以前節目巡禮有人睇，依家播咗都無人知

星夢班垃圾收檔啦

一味淨係識抄,收檔啦

但都係追夢，訓練明星，大把人睇！
食住全民個勢，絕對有得做
呢鋪比CCTVB翻身

女仔可能仲有嘅
男仔比全民造星揀撚晒啦

橫批： 都是撚屌

每人訓練200萬

如果佢拍參賽嘅人揸200萬現金係手，自己投資自己搵師傅搵訓練，我反而有啲興趣想睇

導師：菊姐

星級導師：胡哥

攞200萬買樓

不了

發完夢咪又係番CCTVB唱主題曲

樓主曲到圓

仲可以返大灣區
不過講勢力同發展。
CCTVB一定好過viu,如果TVB力捧嘅話，可以做到第二個楊千嬋級數

星夢娛樂行政總裁何哲圖則認為：「我覺得香港嘅樂壇暫時都仲係好欠缺真係鍾意音樂嘅歌手，比起過去嘅20年真係少咗。香港好多人都係娛樂化咗件事，多過係著重音樂性。

好撚有說服力呀

抄都抄到咁柒

全民班仔頂多KOL明星
TVB絕對捧到男星仲勁過全民。
睇下鳩柏，吳業坤，許廷鏗，胡紅，仲有其他

等睇no offense嗰位巴打評下tvb搵咩真"明星"做評判

但cctvb要搵一定搵到好多巨星做導師同做評判

仲會有人睇咩

個個都咁講啦。
全民都係咁講

鐘意音樂=唱cctvb d鳩劇主題曲?

拉

大把
睇下機師選美仲多人睇過全民決賽就知。
仲有呢啲同全民差唔多，會吸引一班想睇明星，造星比賽嘅觀眾，支持追夢

鍾意做音樂入tvb
許廷鏗唔係禁講喎

屌，唔好搵關菊英同胡楓

星級評判：家燕媽媽，do姐，汪明荃

不如搞返殘酷一丁好過啦
起碼啲人上去真係有錢收

唔好出再埋d垃圾post 幫tvb 宣傳啦

呢個掂
帶子！

我覺得CCTVB個名仲臭過當年亞視，入咗去真係好難洗得甩同埋會俾人標籤咗奶共，好難改變到觀眾日後觀感。

唔係話個個咁講呀
你自己睇下個何折圖、星夢同tvb有幾破壞香港樂壇先啦
而家由佢講果番說話出黎 面唔面紅呀？

昨天舉行的萬千星輝？？
硬撼全民造星3？？？
時間錯亂曬

一個黃絲參加可以燒tvb 200萬

唔好玩啦，機師選美都無人講啦

講緊機師選美同全民總決賽。
而萬千就同全民開播第一集硬撼，個新聞時間錯晒

wfc

唔係仲有暗黃，手足咩？
連登好多post講嘅

追夢/政見
今鋪一定有後生仔放棄良知

胡塊面咩事

削骨

呢個post 勁多TVB打手
善用不推文回覆呀大家

講真微辣呢類垃圾隨時都多人睇過on9tvb
根本宜家個市場TVs呢類傳統媒體只會慢慢被淘汰

想當年TVB幾撚惡呀，啲歌手去其他台用廣東話做訪問都會比TVB杯葛

搵班垃圾做導師 人唔笑狗都吠

但之前TVB同微辣合作
微辣好多藝人上咗TVB,唔排除，會參加埋呢個比賽

係
200點收視
冠軍直接上大灣區發展

好有亞視feel

但以cctvb實力，搵呢班垃圾做導師，之後再請巨星級加入做助教，仲好睇

一定勁多支那參賽者

200萬人工
租音響燈光20萬 化妝衣服一定要用公司請既20萬
舞台50萬 DANCER10萬
咁係一定大型節目用
2次都仲有少少錢淨既

但唔少本土後生
追夢>良知

其實同系黃viu係亞太區第二大收費播片平台，緊似netflix

入到決賽，到時大把sponsor
淨係華納，星夢，英皇都大把爭住簽

唱得既都走撚左唔簽星夢喇 簽星夢唔捧你 出得幾多首歌

以前就可能係，依家可能差唔多
周柏豪係華納捧出黎既，都唔關cctvb事
講果堆都係第一二代超級巨聲捧出黎既
2010年cctvb仲未咁多人反
你睇下近年星夢捧到邊個出黎

林欣彤，牙醫，昆哥，胡紅都好多歌

以前亞視出身嘅唔知點解硬係有陣娘味
到今時今日陣娘味去咗TVB到

但鳩柏本身出名在後生mk層面，而家入左TVB連大媽呀嬸都識，而且個出名級數比華納果陣仲高

又出多幾個阿fat

頭先搭車好似見有兩架貨車宣傳呢個比賽

第三季冇咗舊嗰兩個主持已經唔掂啦
仲要而家TVB臭晒朵，參賽者同有少少份量嘅嘉賓主持都難搵啦

因為1月就播

巨聲4 2014年已經完全捧唔到新人

最後一個應該係巨聲3馮允謙 但講緊2011年
而且佢都係脫離tvb之後個發展先叫好返啲

唔講政見，近年TVB真係同個柒字掛勾，劇集節目都不堪入目，難為影視台班友仲可以推到完場...

Cctvb比得起錢，以tvb人脈，冇乜邊個請唔起。
我諗總決賽，有心搞，連呀GEM都請得郁

去左viu

每位參賽者可以得到：
百腦匯贊助花之戀壽司價值 $50萬
航空公司贊助龜零膏價值 $20萬
海大堂贊助來回機票價值 $30萬
著名歌唱導師珊姐一對一教授價值 $100萬
現金獎包括藝人合約價值每月 $3,000
獎金獎品總值超過 200萬！

等睇到時啲po被大量負評

tvb俾得起錢

陳奕迅請唔請到?
畀得起錢就唔會同四大唱片反面

最唔著重音樂性就係佢地
連mirror都好過星夢班友

呂珊姐？

控制情緒...我唔係想睇阿里朗呀大佬

到時大把post,大把新聞，全面屌打「全民造星」

得刀削面係星夢

最多支那巨星-的士陳，呀Gem,吳奕煩

牙醫同小巧都係脫離之後先出好多好歌，拎埋903男女歌手獎
林欣彤去左英皇沉到

報親既 當藍屍

削骨還父

手足都要食飯
唔好咁啦，你養咩

坤哥依加咩境況
牙醫同周柏豪唔係TVB捧

牙醫特別例子，星夢時期已經拎903獎，但以前星夢冇咁癲，多啲非劇歌

牙醫，呀mag本身係星夢都有好多歌，不過係主題曲

同意周柏豪入左cctvb後連c9都識，賺錢仲多過華納果陣
但周柏豪本身唔係一個素人，係一線男歌手黎
佢係cctvb做既劇係重頭劇，唔係主角都係重要角色
cctvb只係令佢知名度更高

依家造星 / 星夢傳奇都好
係講由頭捧一個新人出黎
試問近幾年cctvb捧左咩新人出黎而且係出名
我淨係見到姜濤大把廣告

要高質素都睇中國好聲音啦星夢得啖笑

但佢唔係宣傳啲人
係成架車紫色有個logo

牙醫係TVB捧架，而家走左先有其他歌
鳩柏本身都冇咁紅鳩柏係入TVB先上一個級數

HANA算係捧到吓，但可惜幾乎100%劇歌

永遠都停留喺唱TVB啲罐頭歌既層次冇進步

吳若雞囉
譚加儀囉

幾個都唔係近年

李麗珊

幫佢地出歌係接想廣告，廣告同代言先係cctvb最主要既收入
睇wiki，個菊梓喬出道咁耐得一個廣告
冇廣告真係捧。。。捧紅佢黎把撚

支持參加入選訓練習，然後過檔viu

可以返去發展

喺TVB追夢？冇呢個option喎

有好多show,TVB event都夠食。
菊梓大把錢啦而家

真心想唱歌就唔好喺香港發展香港得娛樂圈

造星呢？

呢個真都無人有心係香港發展娛樂事業

姜濤鏡仔嗰啲大把廣告
反而近年tbb真係出名嘅一個都冇
佢哋依家開始走劣勢

造星1暫時發展得唔錯，造星2新一年有幾個出道

唱返全民造星主題曲，仲衰
或者第四季總決賽返去

cctvb早期巨聲1,2出唔少新人
不過都成十年前

咁viu班人都係啦

TVB都大把
不過係藍/紅，你唔會睇姐。
但演出機會同演出費，暫時仲係cctvb

呀mag

Mirror上去囉

入咗星夢要表態奶共先

收皮啦tvb 捧出嚟成浸亞視味

上到去，都唔知50強都入唔入到
係viu冇人睇先求其捧

笑撚咗
而家Ian同阿Jer單曲幾多人聽
Mirror一出道已經開咗個爆場演唱會
Error連飛都搶唔到

200萬韓圜訓練費?

應該幾好睇

老實講 就算依班人紅左
一諗係佢地係tvb捧紅
就感覺柒下柒下咁

牙醫除外 佢唔簽約叻仔

真
依家講起tvb就覺得好似講起昔日嘅亞視咁

做開假新聞，連收視都昆埋自己
有無計埋十幾億支那狗呀？

On撚9，講民意嘅話去投票囉，睇吓邊個贏

造星都完咗仲點硬撼？
又想拎慣性收視打飛機？

Ian同Jer都合理 但姜係點解

拉啦屌 tvb

//至於參賽者需要具備的元素，星夢娛樂行政總裁何哲圖則認為：「我覺得香港嘅樂壇暫時都仲係好欠缺真係鍾意音樂嘅歌手，比起過去嘅20年真係少咗。香港好多人都係娛樂化咗件事，多過係著重音樂性。依家我係想見到一批真係鍾意音樂，投入心機去學音樂嘅朋友，可以慢慢發掘、栽培出嚟。」//

死肥佬講呢番說話有說服力到呢
你間垃圾公司先係最幫唔到真心玩音樂既歌手

正常人都去參加造星啦
參加tvb呢個就好似參加亞視咁柒

人地係離開咗呀，係TVB撈左好多年先走

輸哂啦，全民總決賽果日

就係食住個勢，造星班人一定彈唔起，比TVB搶哂

佢谷呢班咪剩係又幫TBB唱主題曲

唔知佢哋比賽係咪淨係唱劇集歌

Blocked

點都比造星果班
唱返全民造星主題曲呀？定係等第四季返去做嘉賓

又一隻5毛，分化狗

搶埋一姐D job，咁一姐咪少好撚多歌

見人地咁有noise就抄鳩人
證明viu越黎越成功
咪即管睇下你揾鳩栢豪出黎教唱櫻花樹下
定汪明荃教唱少女的祈禱

CCTVB要搵一定搵得勁過viu

阿姐緊係要教跳熱咖啡

點樣訓練洗200萬

有冇人可以解釋下

點都多show,多event，多平台過viu奀星

證明有金主

講落真係冇人講

係報紙講咗版

歌唱老師2000萬人工
教10個人

比比鳥華納嗰陣先係高峰 首首坐低1M views
依家回緊塘

講戰續？造星捧紅姜濤、Ian、AL，琴日先有報導指姜濤年收入疲市都過百萬多過陳奕迅，今年同Ian入埋吒叱男最五強
Tier2 嘅AK，Lokman，Jer各有各發展，完全唔缺Job

雖然造星二堆人係捧唔起，但星三跟手紅埋Manson、Zeno、BenBen同Cloud，有啲未正式出道已經多人識過你TVB堆半黑不紅嘅「新人」

就算係Mischa、Dancer、CY、卡文呢堆都大把曝光，導師KP同祖祖知名度都大升，夠膽講捧人嚟講近年除咗Viu之外無一間叫係成功

只係好多人仲未接受到姜濤同鏡仔其實已經紅咗呢個事實到底有幾撚on9先會去玩TVB選秀？

11月嘅新聞

乜tvb果條打手改左名咩

拉

收皮啦tvb打手，我屌你老母，拉

X2

鐘意音樂就唔撚會有chok個隻歌
同俾金曲金佢啦 OnL99
CCTVB好冇說服力 收收皮先啦 唔該

下面嗰個有咩資格做星級酒店導師

原本上面仲有一個兩個都唔得 viu個啲評判導師吸引力已經欠奉 tvb仲衰

呢兩個係要做參賽者先岩喎
全民造星III 再出度藝人

“我覺得香港嘅樂壇暫時都仲係好欠缺真係鍾意音樂嘅歌手，比起過去嘅20年真係少咗。”

我屌你咩何哲圖

所有人都有資格講呢句話，就係你無資格

你間垃圾星夢就係親手將音樂變成口水歌劇集歌

鳩柏未入TVB前已經開過紅館

入TVB後一次都無

同埋請問星夢娛樂有邊個歌手開過紅館？

依家TVB唔掂到珊姐親自落場擔大旗

呢隻姓何嘅肥豬識條春音樂咩
嚟嚟去去咪剩係識搵姓張嘅整埋啲質素低劣嘅垃圾倒模歌

01比乜撚嘢link呀 拉

個死肥閪唔好撚再出嚟講音樂啦
入個濕鳩星夢之後出嘅碟就會係噉
呢隻菊姐隻碟
不能放手（無綫電視劇集《使徒行者3》片尾曲）
低谷天堂（與林峯合唱）（無綫電視劇集《使徒行者3》插曲）
鋼鐵有淚（無綫電視劇集《鐵探》片尾曲）
我輸不起（無綫電視劇集《那些我愛過的人》片尾曲）
没完没了
心有不甘（無綫電視外購劇《皓鑭傳》主題曲）
沒有你開始（無綫電視劇集《白色強人》片尾曲）
我不是她（無綫電視劇集《法證先鋒IV》片尾曲）
你喜歡說謊（無綫電視劇集《黃金有罪》片尾曲）
說過放下（無綫電視外購劇《錦繡南歌》主題曲）
逆光飛翔（無綫電視外購劇《鳳弈》主題曲）

星3，星2做緊咩？
係ig開post?唱返全民主題曲？

On9,深黃
又捉到隻分化狗

又鬥黃
分化狗
利申：深黃冇睇TVB

知名度同級數已經比以前勝，大把劇拍，show出，合作機會，拍電影，廣告。收入大增。紅館佢都可以再開
好過以前得MK層面識佢

全部罐頭歌，家庭劇

TVB真係dum本先算啦
次次都係雷聲大，雨點小
講果時無敵，但拍出黎就唔同，負責創作果班人好似比人限制住咁

但論知名度，同經驗。都好過viu奀星喎
起碼人地出左名

真，有心捧嘅話
一早大把天皇巨星出咗嚟
TVB要向之前超級巨聲借鑑

以前未變星夢之前仲係星煥正常好多
一變星夢有幾個都唔留

立法會太政治化
香港樂壇太娛樂化

而且班底又唔變，啲歌一樣樣
啲監製都唔撚識嘅
所以個歌手所有歌岀到嚟嘅唱法一樣
Alfred一去Warner啲歌同以前爭好鳩遠
唱法都多嘢玩咗

應該大部份都係倒模張嘅作嘅

最冇資格講係佢

得佢自己作果首聽得落

咁不如做特首，知名度同級數都可以比做TVB優勝

做特首大把利益，做tvb劇拍、出show、拍電影、廣告，全部有限錢，正垃圾！

仲搞埋晒呢啲多撚餘節目

個樂壇唔掂其實咪tvb一台獨大有份造成囉

岑寧兒 陳蕾 陳家謙 許庭鏗呢d咩黎
自己搞間罐頭音樂公司有咩資格批評

人？
人呢？

吹奏TVB嘅深黃？

好過做viu奀星先啦，一陣又要比黃絲鬥黃

根本係返哂大陸
留係香港又比連仔批鬥

有心搞一定得
最慘係冇心搞，為搞而搞

又抄人嘢

出名多負評各有各衰啦其實